# README #

Для запуска примера необходимо сначала его собрать с помощью maven.
В папке target проекта будет 3 jar файла: server.jar, client.jar и realTimeBoardTest-1.0-SNAPSHOT.jar.
Запустите server.jar командой java -jar server.jar и несколько client.jar соответственно.